(有圖)利迷用占士米拿串恩尼斯達

利迷個種自信真係

咁快有一個利迷負皮

人地一早攞完攞埋世界杯歐國杯添啦

有無拎過英超？無

仲要個頭像係包皮着猁波衫

毒撚33歲破處
走去笑屌過無數靚女既花花公子

係咪得我唔明

右邊個個係恩尼斯達?

足球係2019先發明嘅新運動

軒真係勁過小白嘅 拎過歐聯同英超

左邊果個先係

個利迷串9恩尼斯達33歲要淪落到踢日職，而米拿33就攞盃

米拿喎

下 原來小白咁後生就退左落來

講錯 米拿先啱

平常心

串又屌wor 之前打阿狗唔搶口又屌唔搶口
而家有人搶口又屌人搶口

Iniesta at 34

Iniesta at 26

Iniesta at 22

你唔好串過馬撚喎！

靠隊友

搵米拿同恩尼斯達比關搶口咩事話利迷有自信啫

恩尼斯達都要斷腳

成日覺得人地串佢
叫啲利迷手足分啲信心俾佢啦

冇英超就收皮啦

以後唔敢飛返西班牙探親了

邊忽利迷
麥巴比?

自己睇佢twitter啦佢p到麥巴比著利波衫啫

小白得罪咗利迷?

麥巴比係利迷，又要過利了

人地33歲已經贏盡所有, 仲係world cup final一箭定江山, 咪去日本嘆下世界囉

麥巴比仲要著埋利記波衫

遲早啦
利物浦咁大間球會 點會唔想去
係睇我地睇唔睇得上佢啫

小白曬黑咗, 頭髮又長返

飲緊湯笑咗

利記正義之師，人人都想去啦

唔敢話唔想去啦屌

利迷鍾意串邊個就串邊個串之前駛唔駛申請不反對通知書呀

車迷路過

Rip bro I'll miss you

但你係抵死 仲未識連登規矩

皇馬拜都收皮

收皮？
本身就唔係同一個level
比較都冇比較過 唔使收皮

梳，我錯

咩連登？當fb,Twitter 班利迷死？

是撚但唔知乜水開個post 都可以引戰

fb嗰啲手足又係勁有中氣
搞到我呢兩日都唔敢上

唔係個利迷用米拿同小白比我點出哩個po？原來開po都要講資格

已經失去常理

利迷割席最叻

小白個種控球技巧簡直教材書級別
完全係大師級既表演
近十年既中場黎講佢都算好top既幾個
大撚把皇迷都好respect小白